交友apps

上親交友apps

十個Hi 九個都唔應

點解

你覺得呢

你的樣子如何
你的回應也必如何

match到既十個有九個係美容雞

唔知... 連開展話題既機會都無

岩呀

今晚我用English taking ,以為可以r 到水吹, 點知成晚我就係重複兩個英文
Hi Halo

你樣衰囉戇鳩